抑鬱症好痛苦

點解呢樣嘢咁難擺脫 我可以點做？

擺脫唔到
同佢共存

你好彩 我仲未訓

同意共存。

其實根本冇得完全醫好，最多咪食藥㩒住

你宜家中咗一個伏

就係除了要承受
1.令你抑鬱嘅事情外

你仲要額外承受
2. 自己問自己「點解我會變成這樣子！？」的壓力

有 1 已經夠慘
唔好將自己困於 1+2

唔識共存 好辛苦好困擾

其中一個格言係：
「唔好喺自己疲倦的時候責怪自己」
你記好袋好𠵱句嘢

訓完起身
雖然你都可能會延續住不快的感覺
但一定好過宜家
因為疲累時嘅感受係heavily biased

睇精神科醫生或臨床心理學家

有咩困擾你，講黎聽下?

訓咗

好事黎既

屋企人感情朋友學業莊務 太多無形嘅壓力 就連唔開心都會俾人屌 搞到收埋收埋 連唔開心嘅權利都無 令問題一直惡化

哇，你講出黎都好似好多問題咁
咁有咩大問題想講?睇下比唔比到意見你?
btw點解唔開心會被人屌

無ga 都係為屌而屌 無原因

即刻上水

會唔會係讀書同莊務workload太多兼顧唔黎？

我又覺得仲兼顧到 反而係好突然就會係房失控爆喊就算唔駛反學無莊務都係咁

留比樓主自己講啦，個個人都有自己既難處
我就唔知點解訓唔到

我唔適合俾情感上嘅建議
𠵱樣留返俾 敏敏特穆爾條仔 巴打

但你仲喺U就真係無得輸

你可以搵Academic advisor
隨時會多個亦師亦友嘅好幫手

另外搵大學輔導
唔洗同佢節省錢

當然 Meanwhile
你都可以上嚟圍爐啦

我成日都唔敢同身邊嘅人講 怕俾人屌 又怕會影響到人就廢事啦

屌，係咪被人bully呀
你轉黎我果間啦，我睇住你

莊員放負都屌曬鬼 好似死人咁 cls

講一個嶄新嘅point俾你知

「好多人都想得到被感動嘅時刻」

好多人雖然無唔開心
但都宛如行屍一樣地活著 忙碌地賺著錢
卻仍然想某一天
有人會給他們一些感動 一些故事 一些刺激

所以你講別人講故事
大家嘅成本 同得到嘅 都係相對的

講到好似上咗莊就唔可以有感受咁

佢哋唔成熟啫
唔好怪佢哋
你宜家知道了
亦唔需要靠佢哋

係俾我地啲上莊老鬼屌 好撚誇張

我未上過莊就唔清楚啦，不過你d莊友都幾唔友善wo ,你放負都屌鬼，建議你及早離開佢地 免得病情惡化， 珍惜自己，咪撚死頂

𠵱個係佢哋嘅責任嚟㗎喎

唔通警賊學堂嘅 警官 會錫住啲學猿咩？

做咩抄我
咪以為rephase咗 我就唔發覺

唔開心既權利都冇
黎句好有同感

不過有時同理心代入其他人諗下，世上冇其他人係有責任去承受你既負能量，甚至只係好簡單既“聽你呻”其實已經out of別人既責任。調返轉，你放負或者要人地安慰先係不負責任個個。

諗通後發現原來人好孤單，要努力學習自己食返自己d屎

我都有同樣問題
放負放得太多，搞到唔開心嘅時候大家都習以為常，唔想再聽我呻，覺得我講嚟講去都係嗰啲

老鬼就最撚on9,走左都關佢事，重要係屌得最金，明明學生先係你地服務對象，但就比老鬼騎劫左咁

有啲老鬼係真心對你好 仲會開解你幫你 有啲真係反嚟屌兩句就走 幾好 唔駛責任

我都明唔係佢地嘅責任 不過仲要踩多你兩腳先恐怖

講得好

我有一句名言backup 並俾大家反思：
「如果把我們的不幸都疊成一堆，每個人都必須均分，大多數人都會甘願拿走自己的那一份然後離開。」- 蘇格拉底

Laugh, and the world laughs with you;
Weep, and you weep alone;
For the sad old earth must borrow its mirth,
But has trouble enough of its own.
- Solitude ( By Ella Wheeler Wilcox )

睇黎上莊係你最大既壓力來源?
講真，屌2句果d純粹係出黎威下，冇心做你想處理壓力，就要下苦心去上好個莊啦，好似怕考試唔合格，就要溫多d書咁

［member] 尼采講㗎喎 [/member]

........................

正所謂 人生不如意事 十常八九

METOO
識貨喎jm

依家只係希望搞完個ocamp會無咁大壓力

實會既，到時重有情緒問題，歡迎再上連登叫春

叫下舒服好多

舒服左就同我去做野，攪好個ocamp

快啲訓啦 乖

我哋都要訓喇

諗左陣係唔打長文了
其實逼自己唔去諗就得
好多嘢都好無所謂
利申:以前半夜會出廳到坐，一路諗一路喊
最長應該連續左兩年幾
最嚴重响街都會
依家就算有都係最多一晚
第二日會冇事